喺香港要買VR headset 可以去邊度買？

例如oculus rift s 或者Samsung windows mixed reality 咁

比較想買d 無external sensor 的VR , 但喺香港真係唔知可以去邊度買

eBay囉 無官方渠道架

美/日 Amazon 買Oculus

Samsung odyssey + 好唔好？

即係除咗HTC唔駛旨意買到行貨？

其實HTC個隻我都喜歡

但聽聞佢無external sensor 個隻手制track movement 好差

Amazon 無rift s

得newegg有,機價4000 運費1000

即係唔係正價 主要因為武肺無貨

咁係咪應該等下先？

美森有128gb正價

無野睇左quest
rift s好似無

呢隻stand-alone 連電腦玩steam vr 好似好麻煩下喎

係呀，我買嚟想玩steam vr

rift s係連電腦
quest係stand-alone, 但都可以有線/無線連電腦玩steam vr

樓主都可以考慮下hp reverb g2仲高spec過valve index仲平啲
但要pre-order

利申用緊quest, 無線玩vr真係另一個享受

我有幾樣限制的

我唔想要external sensor

我想玩half life

我兩部電腦都夠晒玩VR, 但我放電腦個位喺屋企角落

所以要拖出去廳中間玩

Quest 連half life 好似好麻煩咁

如果你router正常唔會太舊
基本上你quest可以用VD無線玩half life 好順的

會唔會咁諗 你玩有線先最煩

唔用VD 你用link cable 3m唔夠仲可以駁長 同埋一條搞掂

係Amazon 買咗oculus quest
不過預咗畫面起粒
廢事起手就玩Valve Index/5k,8k VR

唉，其實我都只係身痕

起手買quest的確係好選擇

而家好似得quest 用正價買到

玩到half life?

yes

緊係玩到
講到我地厄你咁

SteamVR已經fully support quest, icon都有埋

呢隻出名tracking垃圾

一直有留意美森
QUEST而家冇正價啦
正價係31XX 免運

正價唔係399(64gb)499(128gb)咩
不過64gb冇貨了

64GB 夠用有突

好彩我買到64gb
我多數連電腦

想玩既直接買喇 自己上二手網睇
唔岩玩實放到

htc 香港應該有行貨架

想買rift s
但美森唔送香港
日森f5完就冇貨

唔係話你呃我，咁我都要做準備功夫問清楚先俾錢嘛

差得過HTC COSMOS?

點都唔會去qculus買game, 又貴畫面又差，有steam版一定買steam, 不過樓主唔等埋hp果隻出？ 雖然係有線但清好多，quest真係太濛好影響游戲性

我都怕濛
如果上咗癮就換4k/5k/8k RGB VR

癮已上，岩岩玩埋模擬飛行，但個dcs world又真係模擬真實panel，oculus D字真係完全睇唔到，要烏低個頭去聞字

加埋套thrustmaster A10 controller 單係記熟D制都分分鐘要成個月時間

如果quest 用RGB MON應該OK清
最衰用pentile
不過好似支援REC.2020色域 同埋真黑色

就到手

網上有人教quest可以加高D revolution, 但未試同講好快無電，雖然每次都唔玩得太耐。

Quest我都覺太重，但咁多部已經係佢最輕同發熱最輕微，其他index果D自己加散熱扇先得，review D人講唔係熱到起霧就hang機

玩F18 case 3 recovery擰到頭望真係爽到痴線
dogfight又可以望住敵機黎控

btw 第1次VD玩dcs真係感動到喊左出黎

用有線連電腦 邊差電邊玩好似問題不大
但重量真係唔知點算

quest睇下FB網好多人改加重後面去balance

可以一試
後面綁個尿袋做重量balance 同加強續航力

買quest好過rifts
無線真係好爽
我係日森買

quest 會唔會好濛?

都有啲矇，始終都係中階vr
但我自己接受到
打機唔特登留意的話都唔會點睇到screen door嘅

super sampling加到1.5

今晚試下先

quest 到手
升級緊firmware
介面清晰度可接受

等你review

我忍忍手先

有個vr tg谷，有興趣可以入埋

邊度唔洗炒價？
想玩beat saber
同埋係咪128GB先穩陣

Amazon
但得返128gb版

體驗幾好
睇得出有認真設計
但如果有超高清mon會爽多幾倍

都可以

有冇quest用家知 beat saber係咪都有得自己入歌

yes
search BMBF

收到 最緊要呢樣

真
3 4千up 驚自己玩一陣就厭
我都想收隻2手

無線連steam vr玩Half-Life Alyx好爽
但唔知點解玩玩下隻game會crash

睇片都好正
imax戲院一樣
如果用雙眼4k oled真係不得了

係時候upgrade了

好似唔覺有headset有咁既配置

玩vr會唔會眼攰頭痛？

仲未搵到隻啱心水的VR 出手，我諗我會再睇定吓先

會眼攰
我打機唔用瞬間移動會頭暈

係咪要雙眼4k

小派 8k 不過支那 220度廣角

所以不作考慮

等緊雙眼4k RGB OLED REC.2020 無線VR headset

Train下你就唔想瞬移

我唔想等

Amazon 隻quest 月中先有

等我睇下邊度有現貨快運

同埋其實我想買靚VR （但又唔要external sensor) I

呢個時勢有貨已經難

買喇買喇

上年black Friday定唔知聖誕美森買rift s $350仲要免運
抵到爛

Btw Oculus保養唔送香港 搞保養要有美國地址 唔接受集運倉

Amazon 有valve index 不過要等3-5周
index 清過quest

預咗冇保

我一開頭都係
入vr chat行下暈左一兩次
之後玩hl alyx全程都係行路
慣左就冇事

我右手手掣已經完全唔識震
左手手掣震個時會好大聲 好似就壞咁

玩beat saber記得熄左haptic feedback
之前就係玩玩下震壞左

好似可以單買返隻手掣

69usd 好貴
有保養嘅話係免費
同埋官網買嘅話都係唔送香港

由得佢唔識震 照打機

但佢要external sensor 就收我皮啦

quest 應該夠頂一排

冇震我接受唔到
冇手感

用緊index

好用?

玩左兩晚quest
我勉強接受到個清晰度
但你睇開5k mon點算

原來ching你都有玩vr

你呢個case一定係quest方便

啱啱開始玩

22號先到

amazon quest 64gb開賣

收左二手 2k

即刻轉咗，慳返$800

戴上頭我唔買二手接受唔到

請教下點搞？

oculus link就oculus tray tool
如果係機內就設定裡面應該有得較

或者steamVR都好似有得較

thx，研究下先

請問有無教學點連steam VR ？

有quest概巴打你地機內個youtube app係咪最高只可以選擇HQ質數，有無方法可以高清d？

我玩PSVR 都係咁喎

用Virtual Desktop連

我而家都係好暈

謝謝研究下先

PSVR 暈在refresh rate 低嘛

好似好轉折咁

會唔會忽然用唔到架

係
用VD睇

唔會呀 好穩定
不過雙gpu好似有問題
我停用其中一粒GPU先冇crash

我打算插3900x Titan

因為7820x fps 應該低d, 亦無聽過邊隻vr game 有sli (project cars例外）

我意思係呢d workaround 會唔會忽然無得裝

我唔係問stability

Btw 無線定要拮實線？

兩樣都得
Virtual Desktop=無線(非官方)
Oculus Link=有線(官方)
我唔覺無線有明顯延遲同畫質損失

唔裝virtual desktop 玩唔玩到steam vr?

有冇人知quest大約幾多 ppi
psvr得38x 好彩無買

唔會
佢原理係用電腦幫quest裝完整版Virtual Desktop
quest store版本既Virtual Desktop唔俾連steam vr

android系統點都有方法裝到第三方apk 所以封唔到的

用Oculus Link就得

明白，到時到手真係咁白痴搞唔掂再請教你

可以3倍 3072 x 3072 會唔會好食電？

唔該晒巴打🙏🏻

做乜突然咁多人買
hl alyx個時都唔覺有咁多人

玩到無野玩

應該係無人問就無人理啫

我見無人開post傾我先問

可能係派一萬嘅關係

派一萬多咗人砌機就真係見

重用緊CV1表示
玩左3年都未壞 想等隻平少少又勁spec既先換
HTC唔考慮 oculus就行平民化路線
index就好貴同好難買到
依家換除左index好似無乜升級感
之後好似話HP出個隻幾勁 但係聽人講佢上一代
差到成舊屎咁 立刻無晒希望

咁oculus官網買再用轉運公司 得唔得 好似$22一磅 唔知官網國內是咪免運呢

Amazon 訂咗 quest就算

既然又stand-alone 又無線就試下啦

reverb g2睇落唔錯
價錢啱啱好係Oculus 同index中間
htc就真係太唔爭氣

家下AMAZON訂幾錢 我年頭1月幾買咗 原價
仲要果時AMAZON免緊香港運費 一星期到貸

我記得上個月睇係4000幾蚊

399/499

未計運費，仲要唔係現貨

reverb g2
2160 x 2160 LCD panels per eye and full RGB stripe
睇落唔錯 可惜唔係OLED

Reverb g2 我搵到唔連手制版

咁點配返手制？

OHH 原價唔怪得呢排多人講返
咁你個VR SET到咗未?
多啲人玩 我唔洗連極機都無人JOIN

無嘢了

唔係g2嚟

放二手要唔要 玩左幾次 唔啱feel 我玩skyrim暈到pk

我都好暈
拎黎睇片算

咩model?

8月頭

我依家見到都覺得暈.....

隻game冇瞬移?

oculus rift

有
Skyrim唔玩第一人稱行又冇feel
我唯一覺得可以就係音樂劍個個

咁無嘢了

玩過PSVR

最暈係drive club

等佢出左有review先算
依家睇佢4 sensors 2前 1左1右 好似死角幾大
2160 x 2160@90 就好似真係唔錯

其實如果有無external sensor 版的現貨

我唔介意買貴少少

但反正都要等返貨時就不如用夠慢運壓到成本最低

我無出去搵過，但真係唔知邊度似有現貨

有無rift s 用家評價下有咩玩？

有！ 現貨有聽講好差既HTC Cosmos
太光太暗都會tracking唔準

Cosmos 好似唔加external sensor 會含晒撚

我就咁睇review 都話係sub par tracking

htc學人玩inside out tracking食晒屎

香港要用base station玩好麻煩
inside out tracking嘅可以入房玩beat saber
屋企冇人個時出廳玩hl alyx
flexible好多

Beat saber 我見steam 平過喺oculus 好多下

Steam 買就要連電腦， oculus 買就stand-alone 咁玩？

一體tracking 先係大勢啦

用sidequest裝virtual desktop, 就會用到, oculus個只係買完唔洗裝, 之後就PC裝client, 係oculus打開Virtual desktop就連線.

唔用VB用usb 3.0都可以當link咁用, 只係唔可以邊玩邊差電.

仲有家下用virtual desktop都唔學點lag, 係只係有時要reboot oculus先link到PC

買完oculus, 就可以google下virt-a-mate, 再dowload埋個easy mate, 感受下3d H 動畫場景

咁快到

如果quest 用高清mon真係完美

肥花用錢解決

貴Amazon DHL $350

但玩早大半個月

Wait for quest2 2021

貴350美金?

Amazon 慢運 $3200 八月頭到
Amazon 快運 $3500 七月下旬到
肥花水貨 $3850 即時現貨中午交收

喺公司試咗兩嘢

戴眼鏡玩好多水氣

同埋可能未戴好，唔係好識點focus

感覺上好似清唔過PSVR 幾多

比你搞起咗條癮

唔好steam買 有delay
要買一定要買原生
利申steam oculus買齊

買囉

三千零啫

共同消費，幫襯外國網店

你用線接定WI-FI? 夠唔夠5G?

收到

好在我都冷靜

唯一一隻 oculus game, 要識入歌先好玩

我用線連都係有delay
不過有delay係用link連beat saber先會感受到
其他game 好似half life alyx就好順

我玩過兩個版本
唔覺有delay
router係ac68u

竟然
可能我oculus link早期開黎玩
而家improve左掛

巴打你玩開4k 高清， quest 係勝在cp 高。要好清value index 先算合格

真 買黎都係for玩custom song
quest裝BMBF都算易整既

有帶眼鏡 最好配個專用眼鏡
體感差好多

玩wall 個堆map睇到眼花

我屋企無位放external sensor 呀

Setup 完我都去瞓了

咩叫專用眼鏡？

我打算戴con玩

要完美對焦+改supersampling先似樣

想請教下：

1.
在PC，進入Virtual Desktop官網，下載 Streamer App ，安裝 。
在Quest，商店裡面 購買 Virtual Desktop 並 不要安裝!!! (原因後面講)
2.
下載SideQuest 0.10.2 ，並安裝 (已經有用過SideQuest 者請跳過) 呢步係電腦定喺quest?
3.
啟用開發人員模式，幾個步驟如下 (已經開過的請跳過)
第一步：申請開發者資格 (登入Facebook帳號)
第二步：填寫組織名稱 (隨意英文名稱，不影響使用，左下角勾選 I understand，提交即可)
第三步：下載手機 OculusAPP ( GooglePlay, AppleStore ) ，登入您的Facebook帳號，如下圖開啟「開發人員模式」

開啟 SideQuest 用數據線接上電腦 (不一定每一條Type-C都適用，請多嘗試) 原廠個條唔得？我要額外買線？
若能看到下圖 綠色圓圈 表示成功

平過oculus 好多 但輕鬆打beat saber就勉強
用上手無oculus咁好

第2步係電腦

跟機線唔得 要另外買 睇返舊post有人去深水埗買條靚線就用到
等等睇返係咩牌子先

我個果線係Amazon 買

唔覺佢平

我上amazon 見$599 短暫做過$529

我以為佢貴d勁d

之前上網睇人屌經常斷tracking

Rift S點睇？
有2080應該夠行

類似呢款？

買佢不如買quest

呢隻而家已經跌到嘔

點解呢？
Quest唔係自己運行咩？
理應Rift S玩得到多啲野同靚啲？

外國/taobao有得訂vr headset專用lens
套落去個vr headset個lens上面用
咁就唔使戴眼鏡直接用
不過要知道自己隻眼嘅詳細度數
最好就驗眼

外國野好貴 淘寶就不了
我仲係戴住眼鏡玩

yes
但你試咗跟機線先

rift s靚d 輕d
只可以連PC
quest 重d
但可以獨立無線用 亦可以連PC

同價錢嘅話其實quest抵玩d

利申 rift s用家

喺公司有一條

Quest 好似解像高d添

quest 用oled 行pentile睇落冇rift s咁sharp
不過其實都差唔多

輕啲呢樣野贏好多
巴打你用Rift S玩開咩野？
係咪可以用佢睇片？

好奇係玩緊VR 個moon會出埋你玩緊既野？
雙重display?

唔明點解要用pentile
平好多?
如果用RGB 貴一千我都接受到

唔好教壞人，跟機線無問題，跟機線依家link都用到，係畫質差啲

其實我覺得quest screen door細過riftS

呢個結論我係睇舊post得出黎

舊post好多野已經唔岩，quest個個月都有更新，唔似得riftS好似孤兒仔咁

不過舊post有一樣野係岩，去lihkg vr tg group既link

入黎有「好康」

水泉蘭

未入過
肯定好多vr porn

stream vr 係會 mirrioring 你玩緊既 野， 唔係雙display, 部分game 可關/ 縮細 moon 既影像

講真同一代oculus 係解像方面都唔會差太遠啦

vr 個人覺得軟件[隻game ]比硬件重要， 唔少game graphic 做得好爛

依個應該冇咩理由
正路oled嘅screen door effect一定會勁過lcd
我自己用rift s就唔係好理screen door
動漫節玩過psvr就覺得好難頂

我係連嚟裝嘢咋

打算wireless 咁玩架

其實我無乜信心setup virtual desktop

點解跟機條線會畫質差？

認同
隻half life alyx已經解釋到你個point
真正VR 3A級大作

一大買既誘因

玩beatsaber多
當然可以睇片
輕d玩beatsaber會冇咁辛苦

電腦moon係會出埋你vr嘅畫面
beatsaber裝mod嘅話 電腦可以出3rd person view

好多獨立廠走去做 係有心 但有啲好差

買左quest既新朋友，記得買halo strap，好似psvr咁舒服
唔好買goquestvr，佢地慢到cls
BeswinVR話自己係香港公司，但係個網殘體字，你信唔信？
gomrvr係beswinVR既oem廠，香港有鋪頭有直接入貨，自己搵

超簡單，follow this，如果睇唔明可以等多幾日，據說中文版整緊

因為跟機條線頻寬唔夠，oculus link會降畫質保latency

的 物理正到癲，佈個局去ko 敵人

最正係jeff同最後個空間
jeff依關設計真的超正
個個玩都屌出黎 唔L係啊

遲下用quest可以唔洗手制玩HL:Ahand tracking

簡game 要做功課

暫時覺得唔錯既game
crisis vrigade (sidequest 免費）
karnage chronicles

jeff係仆街黎

hand tracking呢個又係quest既優勝之處

quest hand tracking個fov好細
同埋純hand tracking冇掣撳其實好難打機
hand tracking都係體驗多過實際打PC game

我覺得VR暫時真正AAA得3隻
HL:A; skyrim(modded); Asgard’s Wrath

屌你咪劇透好喎

屌你

真，要等啲專門hand tracking既game
不過我最期待係skybox有hand tracking，會方便好多

我覺得依堆都可以一戰 各有特色
重有oculus隻robo recall都幾正

skyrimVR + 200mod

係wo 仲有skyrim
我focus 左係 co-op game

偶爾見人上網d 短片可以打喪屍呀

掉玻璃樽咁好似好正咁

skyrim每加幾個mod其實就可以當新game，個community真係cls

我覺得half life alyx最勁係個環境塑造
smooth到你真係會有錯覺你係喺嗰一個世界
第一隻VRgame有咁既感覺比我

拋磚比各位巴打推介。我仲打緊half life , 係近排steam 減價先買下啲coop game

啲大型任務mod全部pc玩完一次
裝入vr再玩

war dust
有無人玩

ching唔洗擔心
唔係啲咩劇透黎

有個mod係成個dlc咁

你有所不為

你有無玩過heavy rain?

有班仆街周圍同人講邊個係兇手

俾人劇透完成隻game 唔駛玩

heavy rain個單
仲記得好彩個陣爆左機先睇到劇透

個期好刻意避劇透

有條片係用手捉住吸腦蟹黎玩

VR一定要買DCS玩揸飛機，不過D DLC好貴，500美金訂埋套 Thrustmaster A1 0 controller 返黎玩。

DLC只係買左套F18玩

有冇玩過hl1&2先
之前嘅劇情好重要

最近仲要加左樽入面有水
仲要可以搖 會出泡
好撚正

有玩2 無玩1

cls 啲物理

1你可以玩下blackmesa
不過劇情上知少少重點就得

2嘅話一定要玩埋episode 1同2
特別係13年前嘅cliffhanger結局

boneworks先係cls物理

Oculus quest買左好似半年都有
黃金有水貨

想問下quest 用 virtual desktop 連 steam vr win7得唔得
我睇到oculus link淨係support win 10

點解仲堅持用win 7?

求TG link

真
射到冇彈隨手拎雜物/用槍打屍 爽到仆街
搞到之後玩alyx點好似差咁d
如果alyx有boneworks物理/近戰系統就

bonework都係要時間
優化點都唔夠HL:A做得好，睇下條team既人數就明……
boneworks玩得耐會暈

boneworks係玩到
你覺得現實可以點 就可以係入面試
最新個更新 都幾好玩 用支木板槍起橋

quest store game係downgrade哂
試下用link玩steamvr先

條片

兩個畫質好似有段距離
同埋rift S可以唔除鏡睇外面環境 好似係

睇完想重玩一次
之前都有少少lag 依家換左spec
同埋玩完先知要收集完野 sandbox先會出

Rifts得既 quest都得
Quest得既 rifts未必得

冇留意好耐
rift s係咪仲係唔會有hand tracking

Yes, no chip for that

我game 都未入，只係試咗介面

又話downgrade 咁saber 我買邊個版本好呀？

原本想stand alone run

橙

你可以睇下The climb, pcvr版vs quest版
quest一樣玩到哂
你可以買quest版 佢會送oculus store版
因為有啲game有cross-buy
beat saber我諗都係買quest store版喇
呢啲特效唔會有太大分別
緊係買隻最低latency

音game呢啲standalone正路啲
不過冇記錯quest版冇聯機同播片mod

即係quest都有passthrough? 我考慮Rift S好大可能都係呢個
不過我淨係玩PC game, 所以其實都係要連住條線?
咁好似rift S好d

淨係玩PC game 又唔想試下無線經VD玩pcvr:
rift s
想試下有線/無線玩下 (quest game/pc vr game):
quest

只玩pcvr rifts好處係高hz啲既 80hz

無線quest 最多用到兩個鐘，同埋好似比rift 重少少

老婆用電腦就feel 到 無線既可貴

綁隻尿袋係後面 做重量平衡+延長續航力

rift s RGB mon好似會清d

巴打極致，不過我玩兩個鐘會嘔，成世仔都未試過打到嘔

我玩兩分鐘已經暈

如果你一次玩好耐pc game 2者分別不大
就愈輕愈好, rift s啦

但你每次輕度體驗 咪quest
一但你連住pc既時間多過你分離既時間
quest就無左意思了

其他就唔是好大分別
rifts 用5鏡頭做insideout, quest 4個但分佈唔同
呢點最大分別但阡無得直接比較

有時拎去比朋友/親戚玩下都幾過引
比佢地體驗下

依加疫情 森已經冇免運

前幾日買左quest 等緊送黎

邊度買？

上網訂
我係Amazon Black Friday訂Oculus Quest一個星期左右到

美森

HP好似話出左隻新野想問下邊到港行有得試同買，好似話平過index

平過又高清啲
不過作為quest用家應該過多兩年先再諗
入左坑先

你個眼周會累d… 舊野話重唔重話輕唔輕， 睇得耐都習慣攞隻手去托住

上手邊睇vr av邊打飛機，成個眼罩都係精斑

作為一個試過htc vive, valve index, riftS 同 quest嘅人

無論如何我都會推薦大家買quest
Valve index knuckles冇得輸
但係wireless solution太貴

Quest+VD
True wireless baby

太過front heavy? Halo strap可以完解決

90hz同72hz好難分別
120hz同72hz分別就好明顯
但係真無線先至係王道

quest 好似可以改90hz

Yes, but me consider waste of battery

啱啱已經係美森訂左
叉電係咪直接用轉插?

No need just use normal phone usb

hp 隻野 wmr黎
wmr個追縱頻率低 d
controller重d

體驗無得周index比
你搵rifts比會好d

The Valve Index is a more premium experience, sure, but it’s a lot more expensive, and you’ll need to accommodate its external trackers. The Rift S is a more comfortable option but not necessarily a higher-quality one — its LCD display trades contrast for slightly higher resolution and refresh rate. And, of course, neither of those options works as a perfectly good standalone wireless VR headset.

呢篇文章講咗quest 好幾個重點

1. 可以單獨用

2. 唔駛external sensor

3. 平

4. 無線

一日唔搬屋我應該都用唔到index

其實真無線vr仲有一隻 pico neo2
不過好似冇乜人睇好佢 因為講真最後都係software領頭

想問下電腦無線連quest, 電腦係咪都要連WiFi? 係的話我要拔lan ？

電腦唔一定要連WiFi
用lan線連同一個router就得

睇第十頁

o係美森買嘅QUEST早左幾日到

本來只係諗住睇,不過SETIP時覺得都幾過癮,都應該會攞黎打下機

見大家講隻HALF LIFE正,都想試下,不過我只MEET到佢最低SPEC(我部2年前嘅NB得1060...)

You will be surprised 1060 still can be good for HL:A, come tg group for source

試下囉 反正steam有退款 要兩小時 14日內

1060都玩到 不過有時會drop frame
我1070都會
買完試左先啦 大不了咪退錢/換機
steam嘅好處就係可以輕鬆退錢

係時候搬去英國住大屋

依家叉緊電,應該都聽日先

係咪要SET VITURAL DESKTOP...?

好快叉滿電 其實你今晚就應該玩得 跟上面嗰個ppt set up VD

要早起今晚不了

撚下份PPT先...

記得唔好用佢送嗰兩粒aa電 好易漏液

卡關求救

點先搵到呢個pin?

你開機帶上去就睇到

咁拆左佢先

依家搞唔掂

想factory reset 部機都唔得

IPhone? 開左 bluetooth未

整到了

但依家手機入唔到開發人模式

我裝唔到 sidequest 入面個 virtual desktop

你上網站開左 develop acc未？

要 quest store 買左先，跟 step啦屌你

開咗

入到了

依家卡咗喺sidequest 入面

連到個quest 但裝virtual desktop 無反應

買咗喇

可能download緊virtual desktop

膠爸又買玩具玩

喺quest 入面裝又得

但原來我試遊戲前電腦未裝oculus rift software

Diu, told you follow steps, can't mix can't miss

係咪係SideQuest task頁面個到下載緊炸

oculus rift software?
唔係 oculus link咩

我買咗架喇

個guide 叫人唔好喺quest 裝virtual desktop

我唔跟佢先成功呀

同一個software 嚟

入到去佢要我隻quest 連usb

睬佢都有味

原來未裝steam vr

你跟左邊一個guide???

quest store個virtual desktop 冇得連steam vr架
所以先要靠sidequest 裝完整版virtual desktop

見唔見有 games 字樣？ 如果有就係連左去電腦

裝係裝到 問題係連唔到去電腦

跟依個啊

支那野不了, 仲貴過quest, D 評論仲講佢好易lost control

Guide係咁寫

但事實我頭先係quest store 裝完先有反應

就咁click sidequest直頭app都見唔到喺quest 入面

有

試到了

氹咗老婆先

搞得太耐佢嬲嬲哋

我跟咗廿凜個中文guide

佢嗰個係用新嘅電磁場tracking method 但係電磁場好撚容易比任何電器乾擾

quest 未set允許不明來歷程式?
或者裝完彈咗去quest 不明來歷程式分類個到

佢跟你個guide, 你搞番掂佢呀

有冇lin? 望望

整好了

玩到了

但要氹返老婆先

rift s乜都唔使煩
利申 非引戰

收左錢咩

但我全wireless 喎

冇貨

你玩Link先要裝oculus PC版, 唔係基本唔會用到.

係sidequest 裝完VD, 係oculus active thirty party programctive thirty party program就連到PC

搞下gag啫 笑下啦香港人 現實已經好痛苦㗎喇

屋企細
放係房部電腦啱啱好行出廳cover晒成個play area有多
重點係我當時買rift s係做緊$350免運
同價錢我應該都會買quest

唔好咁嬲啦 skybox開套泉水睇下冷靜下

無update, 慘過食屎

孤兒仔 貨都懶得出

坐係位都玩到, 佢預你可坐定定唔郁咁玩, 只係音樂GAME除外

但次次玩完個人都唔知飛左去邊

有嘅 少囉
始終非stand alone headset
都冇乜野可以update
十年如一 乖乖地做返個連pc嘅vr headset

questest都加左好多功能, 戴住可睇外面, 手勢控制, 已經屌打S

玩玩吓個人唔知去左邊, 個透視真係好有用

就算set左guardian都要小心打爆電視

我匿係房背枱對牆玩beatsaber
有時都會唔小心行太前一野斬落牆到
花鳩晒

rift s day one已經有透視啦
好似係 至少我上年買個時已經有
黑白色咁解

少少感受啦：

1. 原本見到堆教學我都知會出事，因為版本問題其實呢類第三方支援好易outdated 用唔到，我頭先試的時候例如教學話個5位digit 喺下方，其實我個version 個code 喺撚正頭頂

我自己好怕非官方workaround ，始終變數太多太花時間研究

2. 戴眼鏡好難玩，換咗con玩真係天堂同地獄

3. 當我試project cars 入到賽車視點玩咗五秒,我已經有暈同想嘔的感覺

我見廿凜呢兩日買完又裝到，又問佢攞埋教學，我先膽粗粗買嚟試

果然如我所料本來人哋整一陣就可以的事，我搞足兩個鐘

同埋我想講佢解像係好過PSVR,不過都比我想像中粗糙

頭暈慢慢就慣 不過頭暈都有唔少關隻game設計事
自已玩boneworks完全無事
但係玩隻Arizona sunshine居然會覺得暈

眼鏡就睇你想每想都帶con定去買副專用眼睛

專用眼鏡 選錯字

5秒就暈

我見過有d短片有d vr game 可以鳩打喪屍

攞d 喪屍嚟虐殺

又有d game 可以亂咁打人

有無咩vr game 可以鳩玩fool around的？

想問下你哋有冇專登買一條Quest駁電腦線
間房好細想買返條長少少拉去廳到玩類似Beat saber嘅game

音樂game買番quest版
其他PCVR game 用VD，真無線

試下玩beatsaber習慣下先？

八月先有

又返咗貨，不過已經係下一水

用慢運隨時八月下旬先到

已經冇咗

香港買炒到貴到傻的媽個仔

其實比快運貴幾百啫

唔止香港缺貨，根本全球都缺

呢個升幅比ringfit 不值一提啦

vr新手

我玩game無咩會頭暈，試過頭暈係部PC無啦啦 lag機先突然會暈，基本上wifi 連速8xxmb係好順。

仲有係除左揸飛機真係好暈，真係想試下4K眼鏡揸飛機係咩效果，要換埋3080ti先可能推得順，係youtube見人玩F18係航空母艦起飛真係好正

等3080ti, 加下代quest, 又準備破產

你好似玩咗好耐VR

琴晚終於fix好用pimax 5k+ vive手掣lost tracking問題，煩左年半支那qc

用緊r5 3600+1060
開Mid無drop
同埋發覺m2 ssd都好緊要
hard disk load唔切原來會drop frame

扮新手係近年的趨勢

已經買左充電電池
大容量啲應該可以叉少啲

bonework
blade & sorcery

我係鬼佬vr group幫人出list
啲無玩過vr既人屌鳩我做乜無一張list有用2/4tb hdd做game drive
我心諗你都on99，hdd根本唔夠推除非好撚多ram做buffer

跟本依家打機唔係vr game都要ssd
依家玩gta都無再drop過frame 穩定好多
無謂砌部機打機 原來係隻hdd拖緊後腿

無撚用嫁
啲電池去到得返1.15V左右已經推唔到啲ir led，會影響tracking
但係平時啲用AA電既搖控極限有啲可以用到0.9V都仲用到
有啲充電aa電池一開始滿電已經係1.2V

即係應該買普通AA電?

以家Amazon訂vr貴咗咁多，本來都想買quest

我係某d位會drop frame
特別係個upgrade station d effect
其餘都冇乜點drop frame

邊有人打機仲用harddisk
咩年代

唔係既，係要留意唔好買到1.2V max既aa充電電池
市面上有1.5V既aa充電電池係新野，用Lithium，用usb叉
而唔係傳統NiMH

謝謝

咪係 ssd 平咗咁多

我加埋成14-15TB

Game Drive係Nvme SSD是常識吧

我game drive nvme + sata ssd
hdd 只for 無損音樂同動作片

上網外國買再集運翻黎

但無個source係平

我都求緊SORUCE

唔會係最平但係日森係一個選擇

留意美森日森 用camel price alert
依家仲係好缺貨

如果唔係武肺我諗可能冇咁高嘅vr需求

128GB好似一路有貨

this?

你俾多成一百美金買個64gb

你肯定你用得著先好

Amazon 買128 加慢運都要$4050 然後等一個月
或者用快運成$4300但都要等兩個星期

我就話$3850左右去肥花買隻64gb 現貨JJ 佢，反正64gb 應該都幾難爆

見人玩過，呢隻我都有興趣

不過有隻casual 少少，堆喪屍好似無咁大殺傷力的

arizona sunshine, 呢隻夠哂casual

而家quest 算易訂 , 出貨後一星期多dd 順豐到香港
想快d 有得玩咪俾貴少少買現貨囉

反而rift s keep 住有人搵 , 明明quest 都做到晒 rift s 嘅嘢

rift s始終RGB mon 粒粒感冇quest 咁重
VR HEADSET 清晰度好吃緊

樓上講緊依隻
我都用緊 係幾好用 佢係1.5v直到無電

不過要小心，好似無大家熟悉既大牌子做依隻電池
安全性成疑，雖然咁細粒如果真係爆/燒威力都唔大

依隻牌子係FB大group推既，唔洗用咁多usb位

其實我買完先知quest refresh rate 得72hz

多個8hz 真係有分別咩

一般90變80已經係少咗10%有多

再變72其實得返90的8成

用緊eneloop

可去邊度買呢d電？

有得改90hz

星際 灣仔電腦城都有eneloop
佢哋講嗰款我未見過
我自己就買個叉電器叉

31xx依個價位入坑vr 講真我覺得算係咁
oculus都算玩緊budget vr
咁先會愈來愈多人入坑 愈來愈多大作

以前係鴨記個面見過
不過佢地應該都係大陸淘落黎
外國唔見有大廠出

日森貴美森一截,64g quest爭5舊

有見你哋講，但又話食電嘛

FOV 好窄

尿袋大法

只好等
budget vr 未到大fov既level

只要膠爸上咗癮
價錢就唔係問題

助長炒家就係樓主先做

同樣想搵
家陣用緊垃圾gp 1.2v

呢啲入面個餡係普通鋰電
降壓1.5V輸出
你會唔會放心用來歷不明嘅鋰電?
我就唔會啦

正正經經用eneloop啦

有供有求啦

計返自己time cost 就justify 到個價錢

而家就咁睇我都係俾多你兩舊 多一倍容量
遲一兩個禮拜玩
64GB返嚟好似得嗰4x GB
唔想就住就住用 又del呢樣嗰樣

成晴買呢d充電池後的結果就係唔知個充座去咗邊

或者唔記得粒電塞咗去邊

結果用得幾次，隔咗幾年先出現返又唔敢用,直接掉棄

上面見佢可以usb㐬電好似幾方便咋

我覺得我唔會放好多game 喺quest 入面

主要都係steam vr放喺電腦

我不嬲都心急開所以無計

我冇pc 所以先一定要quest

講返尋日個中文教學，其實真係寫得好差

D 嘢唔順時序的

例如個教學叫你先用quest 買 virtual desktop 但好裝住

然後再連手機activate 開發者模式

如果順佢次序去做時，先activate 部機去買virtual desktop, 咁已經miss 咗第一次開機時show 俾你個五個位連apps 用的pins

咁你個教學一係叫人先抄低個pin，一係叫人link up 咗手機activate 咗開發者模式先去買virtual desktop 吖

quest FOV可以加，雖然加左都係潛望鏡既feel

1萬蚊入手，係時候拎7k去砌機

第二樣令人崩潰的就係佢個教學千叮萬囑唔好喺quest 上直接裝virtual desktop ,而係用sidequest 連usb去裝

結果問返都係尋日買機的另一個巴打，呢個方法根本唔work

正確做法係先去quest 度裝咗，再連上去sidequest 打patch

如果唔係我哋咁啱試到，而係跟足個教學，根本就裝唔撚到

寫教學條友唔可以話佢錯晒

但正確的教學應該係順序咁做

而唔係水人activate 咗部機去先買apps搞到人link 唔到手機

咁就無意思了

咁你買128啦

得valve index先係比較無潛望鏡feel，雖然都係有

vive cosmos elite點睇？
有基地台聽聞已改善tracking問題

我試過work先share俾你

要用返基地台，其實係退步左，仲要賣貴啲，on99

7k 砌機打VR會唔會難咗少少？

用得地台仲買佢？又唔係平

樓主心急得濟喇

認真 我第一次開機冇show 連app pins
可能我用android機 冇咁嚴

推爆display

我就係信你先買架

我好怕要研究debug

尋日搞咗兩個鐘有多先入到game 試搞到老婆嬲咗

呢兩日都唔敢玩住

cpu 3300x夠喇
真係可以推爆display

同意

本來cosmos 賣點就係無地台

但設計得太廢要加地台，反而仲要加個elite 隻字入去再賣貴d

好在我有做功課，要不然我幾乎買咗cosmos 無elite 版

7k夠用有突，最最最平既VR ready PC大約係港紙4500左右

我跟呢個教學一次就成功

第一日就玩下教學
quest demo game先喇
樓主chur到

當年屋企有個未夠一歲的bb

仲有個呢個星期要考試的小學生喺屋企

你就明白每分每秒都好緊要

其實我未買到機，就咁睇個教學，我都覺得出晒事

我仲以為有實物喺手就會易明d

我都係一次，但為時兩個鐘

我買返嚟主要用途係玩steam vr架

試唔到就要掉咗佢

唔知依個post既人入左tg group未，不過都係到講下
quest最爽係可以暫時解決土地問題
我地推薦去book有冷氣既壁球室
拎隻4g/5g wifi蛋，5分鐘內可以setup好
超大既play area(對比大部份人屋企)玩PCVR game

其實主要原因係肥花賣家話三日內有問題有得換

三千幾銀唔work 咪67?

爸打有無試過用quest 係電腦玩vr 果時個控制器無反應，明明係著到個steam vr 入到vr mode 但係個控制器無反應玩唔到。

elite咁貴 一定係買index
elite嘅唯一可取之處係可以用htc個wireless adapter

個舊嘢都幾大舊下

同埋仲要打開電腦插pcie

我一部機 sli 無slot

另一部 itx都係無slot

HTC 成舊嘢都好累贅，我好快就ban咗HTC

我指連上頭個舊接收器好大舊

行pcie 唔行usb真係好煩

不過對比其他vr，quest/riftS真係一闊三大
啲必要既配件半舊錢，槍托又半舊錢
軑盤又一舊錢，hotas又一舊錢
haptic suit又一舊錢，yaw vr/kat vr又一大舊錢

如果一開始就買index，應該會覺得啲配件好平

HTC: USB唔夠頻寬
Oculus: 我地今個更新……USB2.0都可以用link啦！

有d game好似要用返鍵盤玩

htc個邊好似冇compress過 好似係
同埋都好幾年前出

你班仆街係到屌htc 我仲用緊htc手機架

Project cars 要插手制

人生唯一一次用HTC就係當年部Samsung galaxy 跌咗落公司廁所但又未壞，當晚就去先達放咗佢出過部HTC DESIRE HD

但到依家我都唔明咩係HTC SENSE

依家有乜辦法可以睇返5個數字嘅code?我都未link手機...

原生Android好多都參考左htc sense
好似係
近年就算啦 唔好提

HTC SENSE姐係佢個手機UI

我搞咗好耐唯有hard reset 部機

你有咩方法請你教教我

我曾經好鐘意htc sense，但係自從王雪紅話HTC係中國公司，為中國人開發之後，htc sense就冇左htc sense既味道，變得好似mi ui

agger，依家原生android仲有一陣htc sense既味道，google之前食左成條htc design team

唔覺有乜分別喎

其實一開始個lens唔係有張野叫你down左app setup先咩

我個rift s喺日森買翻嚟喎

早買早享受
遲買貴過千

依家係無分別，以前htc同shamsung ui差好遠

明顯地我冇留意掉左

點hard reset...

上年正價399usd買到

塊膜有用架咩？

隊咗入去就唔理塊膜啦

同埋我跟教學：

1.
在PC，進入Virtual Desktop官網，下載 Streamer App ，安裝 。
在Quest，商店裡面 購買 Virtual Desktop 並 不要安裝!!! (原因後面講)
2.
下載SideQuest 0.10.2 ，並安裝 (已經有用過SideQuest 者請跳過)
3.
啟用開發人員模式，幾個步驟如下 (已經開過的請跳過)
第一步：申請開發者資格 (登入Facebook帳號)
第二步：填寫組織名稱 (隨意英文名稱，不影響使用，左下角勾選 I understand，提交即可)
第三步：下載手機 OculusAPP ( GooglePlay, AppleStore ) ，登入您的Facebook帳號，如下圖開啟「開發人員模式」

屌你你話佢係咪misleading?

先關上電源

再按住volume button + power button 直至見到hard reset 個介面

早買早成仙
遲買貴過千

你第一步應該已經要卡關，無電話setup payment，點樣係quest 買VD

喺quest 入面買架喎

係啊，你要用電話入信用卡嫁ma

Quest link我是但搵條2.0線 跟住部電腦仲用緊4790 加張970 乜都開low 都玩到half life
Valve optimize 得好好
Btw tg group 有冇link

係喎
但quest 第一次開機已經叫你download 手機app
我一到手就直接開quest 所以skip咗佢呢步

唔係喺quest 入面register credit card 咩？

我順住整買vd 個陣未裝手機app架喎

我喺公司開

我只係記得佢叫我連wifi咋喎

會唔會唔同批次唔同firmware架

有機會，我上年set，一定要用電話set左wifi同信用卡先可以開始用

上年黑五都想買…不過個時用緊i5 4代，而家換左amd 1600af rx580 8gb ！
岩岩睇哂20頁，請問下Oculus Quest，屋企用緊100mb寬頻… router有5g wifi，無線用…寬頻夠唔夠用？

我連打拳果隻都唔得

呢度係咪無人用Vive comsos
個時貪佢有行貨 又fit到我副粗框眼鏡 所以買咗
用落都ok既 tracking麻麻都預咗

rx580有機會瀨野，amd display card driver issue as always
5ghz wifi要睇你個router夠唔夠core，每粒core行到幾多，有幾多ram
唔想煩就買個wifi6 router，最平果個wifi6已經肯定夠做

咦，我都係970，可以博下玩唔玩到

出街既線係玩連線game用, 同quest唔太關係

可唔可以講吓tracking 有幾差？

rx580睇youtube d測試片…都玩到既！
唔得既再睇下黎緊 A / N 新卡點…到時再換
router 用緊R7000，不過岩岩續左100mb plan

聽講初代 cosmos因為內至外定位技術個算法比較差 暗小小遮到少少就追蹤唔到
所以之後應該 elite好好多 因為用外向內追蹤 Valve 既Lighthouse 技術追蹤準好多...

利申 用緊index +三個2.0 Base Station

仲有玩左啲game比你參考下
Blade and sorcery 某啲場會lag
Boneworks 未試到有lag

如果屋企有位有邊個唔想用base station，用knuckles嚟玩

不過inside out真係大勢所趨
你睇下valve同hp新出嗰一個都係inside-out

都係個句啦,insiderout做到base ststion既準確度既話，有邊個想用station

無360呢點就冇得講

Psvr2 quest2都應該會有360, 後腦加cam

正，今晚試試先

quest2 如果係咁樣嘅話 我可以考慮下雙修

當一個controller遮住另外一個既話，都幾大機會疾，尤其射箭動作基本上一定fail
同埋就算隻手幾定都好，喺VR入面都會有好輕微郁動

我玩beat saber個D就無咩問題既
又送一年viveport infinity+ US$50 steam gift card，慳好多錢

quest戴眼鏡玩唔玩到

steam轉去/開小號共享 阿根廷區買VR game 應該慳得仲多

戴到，有眼鏡專用膠框

但我覺得好辛苦，寧可用con 玩

Steam 成百隻game 一俾人ban的話會好慘烈，唔敢亂嚟

買呢四隻好唔好？

Quest 我打算買beat saber, 仲有無值得買？

呢隻都唔錯

呢類畫風我一般咋

買!
差唔多類型可以睇睇
Until You Fall,Pistol Whip同robo recall(steam無賣PC Oculus store限定)

Steam定要買得兩隻
Hafe life alyx
Skyrim ( 最低見過-75% 不過機會唔多)

Half life 已買

Skyrim 當年爆過一次了，VR正好多？

我就打算配塊鏡...

VR裝mod正到仆街
不過你玩4秒就暈既話你應該會嘔
因為skyrim佢optimize得唔太好

買晒，唔好煩

另外我發現原來我已經連左手機...咁係咪唔使RESET入過PIN?

你連手機係咪為咗activate 開發者模式？

連到咪得囉

我試過將wifi速度限落100mb 用VD玩beat saber有時會lag一lag

搞掂個VIRTUAL DESKTOP,買左HALF LIFE,INSTALL緊...

諗緊買唔買埋隻VR彼女

買！

我唔敢買

呢兩日買game/software 都買窮

應該買咗一二千？

有冇改super sampling

未，唔記得咗,點set?

我頭先攞埋入廁所買game 咋😂

今日唔敢喺老婆面前玩

第一次玩VR....帶上左見到間大屋 係咁嘩嘩聲 真係好正 平時睇人玩VR感覺完全唔同 cls

仆街我等左4個月先排到valve index full kit
點知用paypal比錢都係要睇帳單唔比買

帶上左見到間大屋

相信好多人第一次玩畀呢個感覺嚇窒咗

仆街隻HALF LIFE未玩就出ERROR,110後到108,依家1114...

另外SIDEQUEST唔插線就認唔到部機(出紅波),點搞...

玩hl alyx嘅記得上網補一下hl1 hl2 hl2ep1&2嘅劇情
懶嘅話是但搵條片/睇文字都好
最起碼知道邊個係gman 高登仔Freeman同埋alyx
同埋hl2ep2嘅結局
乜都未知嘅唔好咁快爆機
不過隻game都可以輕鬆玩到10hours+
相信爆機都需要一段時間

小心玩緊vr個時唔好俾屋企人嚇親

好難咁😂

終於搞掂開GAME...不過連開罐汽水都唔知點開

頸都長
Btw係咪有VR TG group
想join

呢隻真係好好玩 同鍵盤滑鼠手制真係天同地比 明明畫面似足cs 1.6咁 但係好投入

冇con

我之前直接用信用卡比錢
因為地址唔夾 觸發左信用卡保護機制
打電話講一講係就比到錢

咁方便嗎
信用卡地址都用集運公司收貨地址就得?

係

係咪話有訂lens?

外國網偏貴
支那淘寶2,300

乜都唔洗加 戴眼鏡係玩到既

之前戴眼鏡玩過 雖然唔知邊隻 感覺好差
唔知台灣有無

想問下係咪for quest game only?
即係quest所有野都係行緊1280*1280?
玩pcvr係咪無分別, 已經自動用緊最高?

直入遊戲wo
玩其他steamvr game有冇事?

點解呢到變左oculus quest megathread
利申: quest 用家, 想玩full body tracking 但冇$

巴打你好深近視？ 定眼鏡框厚？會唔會係vr焦距未set 好？

400零
薄鏡黎
我極唔鐘意double 眼鏡夾既感覺 例如護眼罩果啲

因為樓主比我地推到買左quest

唔明

即係眼鏡裡有眼鏡囉

求vr group tg link

平價full body可以試下買支Kinect玩下

kinect 倒不如 Vive tracker + openVR

用Vive tracker 有錢就唔係問題

所以要蓄

咁算啦，買外國lens ,對隻眼好啲

想買valve index

買喇好野黎

我有Kinect 喺屋企

支Kinect其實好勁 又可以做3d scanner 又可以玩body tracking
重要出面買支2手又平
搞到我覺得自已當年用成千買舊垃圾leap motion超on9

想問點樣可以睇AV
係咪裝virtual desktop就得

唔洗VD. 主要睇你咩片源，自己dow av ,pornhub內置瀏覽器搞掂

dmm 自己有app 不過日本store

當年買Xbox one 被強制入手

係得跳舞遊戲同埋有隻射擊遊戲好玩

但聽朋友講玩VR chat全身追蹤 都幾多缺點下 kinect做全身延遲比較高 同識別唔到你某D既姿勢....

買到就真係好野

我上年12月買1月到

睇過最近D人同vive測試對比
某D動作唔太ok轉身GG
不過依個價錢有咁既效果 我覺得可以接受

I recommend leaving the supersampling in SteamVR at 100% and enabling the “Use additional MSAA” option in Virtual Desktop. This will give you the best quality. Any additional supersampling will not be helpful because the image is compressed to a specific resolution before being encoded to video.

咁得唔得？

5分鐘前美森399買左quest
今日見佢保左幾次貨
8月頭到

你條片個super sampling 方法似乎每次開game都要set一次

正

香港有冇地方賣D補品?(收納盒呀頭帶o個d)

我都覺得supersampling對SteamVR冇乜幫助
quest game就有幫助 但會lag quest gpu唔夠勁

唔駛呀
重新開機先要再set

咁都夠啦

無permanent solution就唔整了

終於有時間試game

玩咗一局beat saber 同兩個 Vader immortal 的training

幾個感受

1. 唔暈

2. 唔曚 （起碼打機時唔似PSVR DRIVECLUB 咁起晒粒粒）

3. 空間咁好大

4. 手的tracking 好準 （雖然無得好似其他track 埋手指）

5. 攞激光劍真係好爽

今日試住咁多先，電腦game 要好得閒先再試

空間感*

Hand tracking 就可以track埋手指, 啲game仲寫緊

即係未有啦

咁就當無

Sidequest 其實有幾隻 不過都係細game

洗唔洗轉運?定可以直送?

直送的

Oculus Quest 64Gb 亞馬遜冇曬貨， 焗住買左128Gb
應該可以愛來test下自己用unity 砌嘅垃圾驚
不過最主要都係 HL:A

128GB 無啦啦send email話會提早一個禮拜到

咁正？

淘仔買下配件先

我都諗緊想買個盒

我已經買咗cable

仲有咩要買？

CAMP 多 2 CAMP 啦
岩岩見到64GB又有貨 , 應該有2-3分鐘比你買

經常會早過佢寫個日期
我上年買星期六落單星期一晚就到左
中左UPS唔係SF

TB都好貴，換個quest頭套都成千銀

1/3 機價

盒
手制套 , 防撞圈 (因為個圈聽人講好易爆)
靚D既頭帶
眼位遮光罩 / 防汗罩

有無揀啱的分享下？

頭帶見TG
其他野直接上頂啦

改完頭帶，盒可以用riftS或者psvr既箱
唔洗擔心遮光，買任何amvr既野全部都有送遮光鼻托

眼cushion optionA，有透氣位唔會起霧，載眼鏡唔得

眼cushion optionB，配合halo type strap(見tg)最大化FOV，載眼鏡唔得

或者依個(依個出貨超慢！小心)

手套optionA，我用過4隻grip type入面最舒服，可以好似knuckles咁手fing fing，記得要用返wrist strap

手套optionB，無上面optionA咁舒服，但係可以配合3d print防撞圈，記得要用返wrist strap

手套optionC，建議配合optionB黎用，因為依條手帶好易鬆同甩，但係佢用silicone比較柔軟，防撞吸震，記得要用返wrist strap

3d print防撞圈(我自己無買)

其實睇落幾硬，我唔覺得有太大用

手棍，極大提升爽度，可惜拆裝換電超級麻煩

同場加映爆改最爽既手棍！：

未揀到
其實部機未過海關
呢兩日搵機會問

咁勇敢

有冇人見到已經唔ship嚟香港, 好彩前幾日買咗

咁樣即係無貨

咁都好啲, 仲以為當係高科技禁運添

如果面/鼻多油應該買咩

應該護膚先

64GB就夠用係因為game可以放電腦run?

係 oculus 啲game 貴過steam 一倍。 我淨係買過vd 同 beat saber , 加埋sidequest d app 正常64gb夠洗

又無貨

基本上買得都係for電腦 佢本身store獨立運作 內面驚又貴又少款 64gb絕對夠

基本上只買beat saber

但連電腦洗唔洗長插線？

Oculus Quest玩PCVR玩法:

1. 插線用Oculus Link
2. 無線經VD

同埋oculus好多GAME 都兒童化左， 血 暴力會cut走左

畫質差好遠
有隻咩 ARIZONA SUNSHINE 舊GAME黎
最近移植左去QUEST超級大DOWNGRADE

steam 啲畫質已經夠爛啦喎， 爛到冇心機打

咁你stand-alone 用佢粒垃圾cpu gpu

你想幾靚？

無鹹game

所以都係駁電腦用steamvr玩

但點都要裝兩三隻可以standalone 玩的遊戲嚟看門口

用usb 連steam bandwidth太低 畫質都係差
有d想換rift s

唔係用virtual desktop 咩？

Rift s 邊度有貨？

新蛋見過但要$1000運費

但係洗完面都好快有返
驚整污糟部Quest

日本機鋪玩VR好似有塊嘢俾你隔

VD我開盡晒d setting 都唔係好清
隻game行緊4k都冇咩用

同手機一樣 岩岩買係錫D
遲D就...

好似有第三方防汗套

VR 你想有幾清

4K 5K 隊到埋嚟眼前咁近都起粒粒架啦

感覺係bandwidth 問題 壓縮咗
如果用rift s行displayport 應該冇呢個問題

你用咩線連？

會唔會買官方個條？

非官方
USB3.1 GEN 1
TYPE A to TYPE C

官方個條咁貴 同埋好似唔會好D

官方條c to c 嚟

但我底板無c

我淘咗條今日到咗：

我都有c to c呀
不過係thunderbolt線
都連到quest link

我未裝quest link呀

VD 用到就唔整住

Thunderbolt 3 有USB 3.1 Gen2
唔知部quest食唔食得盡

請問GROUP TG ADDRESS係...?

唔係amazon 自家唔ship唔出奇

因為amazon無貨，得返二手
我都mon緊

所以我聽VR gaming youtuber 講
你有勁既顯示卡就Rift S

rift s冇貨

等下 佢會時不時放三分鐘比人買

Amazon未出貨唔會charge你卡

一講就返貨買到
有興趣嘅巴打都趁快望下

睇Linus佢唔太gur Quest 駁VD
畫有啲好難型容既lag定唔協調感
但Quest好在唔駛勁顯示卡 或者成部電腦

lag我又唔太覺
係畫質似乎被壓縮

只可以講，VD每一個版本都比上一個更CLS
同埋linus做quest VD test果陣好似仲係用緊上幾代既「勁」router

搵唔返，記得有條片係link vs VD vs riftS through the lens

點會 部iPhone 2G仲錫緊認真

btw入返正題 咁都要清潔部嘢掛

用silicone cover或者轉用pu皮cushion
用pu皮cushion仲可以增加FOV
不過每次玩完記得用消毒濕紙巾清潔

原廠face interface係點洗都唔會完全乾淨嫁

抹一抹就算 冇用原裝

你套pu皮係邊款？ amazon有冇？

同埋你個頭套換咗邊款？ 有興趣

佢包埋玩眼罩嗰塊棉？

冇 眼罩棉好似amazon的

收到

See this post #605

有冇人今晚想睇戲？用bigscreen，應該係全部VR device都可以入
今晚九點，room code會係tg group公布，睇依2套其中一套

瘋狂紳士幫The Gentlemen

喋血戰士Bloodshot

你會唔會太過公然咗少少？

無所謂，無乜人有vr，仲要我係海外撚

贏晒

未知tg group address...

睇trailer姐

有冇人有玩vrchat

想知依到有冇人用緊valve index

有

毒撚玩vr chat都係做毒撚
淨係去過大陸server寫左句香港獨立就走人

玩咗一陣half life

已經好暈

仲暈到想嘔

點算

體質問題冇得救
玩多D習慣佢

都有

今朝再玩，改咗movement follow the head

咁又無事喎

會唔會尋晚因爲太攰？

難怪half life Alyx 咁高評價

完全展視咗3A VR Title 應該係點

講真，以佢水準相比其他VR GAME,佢定價實在太佛心

你當我誇張咁講，出部VR只係為玩half life alyx 都值

我就係呢隻game 換VR升級index

先唔講地座呢d問題

以市價計 quest 三四千已經入到手

Index 上ebay先搵到，full set 最少要$13000

所以我玩quest算

仲有一樣嘢

我用Titan 開ultra 隻game都話我唔夠力

咁究竟用咩先夠力？

唔急既話 開個steam美區細帳,排2個月左右既隊先

你有所不知，我最怕轉運,亦最怕要等

其實$13000我無 concern的,只係我無位放地座

quest 應該唔會，2隻眼加埋都無2k，點會推唔郁？

唔係推唔郁

係隻game 話我推唔郁

不過我set 咗super sampling 2.5x

但無理由架，Titan rtx 嚟嘛

隻game都話我部機唔夠力 但玩落都好順

係呀

我心諗：屌你啦 3900x 32gb tan 加張Titan rtx 都唔卂句力？

點呀？係咪真係換VR?

我用quest 好滿足了

雖然偶爾有少少窒

唔換住
清個d VR HS無OLED
又咪係滿足唔到我

提醒你要加張多張titan

佢都唔食sli

食sli 我換部7820x 2080ti sli 上吖

我9700k +2080ti玩 DCS揸飛機都好滿足，係航空母艦起飛真係好正, 真等緊HP隻新既幾時出快d換左quest佢

DCS真係要高清先玩到

習慣左真無線，去唔返有線，唯有等quest2

無線真係正

雖然偶爾會窒一窒，但我都無諗過要拮返條3M線

有無人有玩drunkn bar fight?

我唔太識打拳腳交

飲酒無無攻擊力加乘？

呢隻有少少後悔無買quest version

你玩過RDR2架 Lennnnny

Btw supersampling 對VR devices 有用？

個rift s有排先到
已經買定四隻驚

有個叫moss打睇落唔錯

無乜邊隻睇得上眼

以前玩PSVR summer lesson 班女太靚

RDR2 我玩得好少

咩Lenny?

要等幾耐？

真係好少
明明頭幾關

快八月頭 慢八月尾
唉

咁你少d 上嚟

喺quest 買多咗隻drunkn bar fight

人少咗都算，物品少咗都算

但攞嘢上手個體驗真係差太遠

所以申請咗退錢

岩岩收到email話721到
嗯 721...

Samsung Odyssey+ 好唔好?

美馬先前做緊 oculus go 免運特價

好似話手制tracking 差過quest

但好過cosmos

Go 真係唔吸引

quest 而家399 美森 ， 快

買咗

8月頭收貨

我又cancel 咗

本身想送俾個朋友

但又唔想咁財大氣粗

唉冇pc冇得試half life

砌部囉

rich

chok仔 快啲玩vr 好正

電腦係I7-8700
顯示卡2080

呢個組合我想玩BEAT SABER同埋HALF LIFE想要靚嘅畫質推唔推得郁?
我又應該買邊一款先啱呢?
我屋企真係好細,推開電腦椅夠前後左右行兩步左右夠唔夠位玩

真睇左好耐,真係好想玩但真係怕屋企唔夠大玩唔到

valve index

電腦夠力

用WiFi 出廳玩得唔得呀？

咁就買quest 啦

無位仲買index

你想接新淨二手？

想問一下如果想買個放喺公司比公眾人士玩，會搵出面嘅公司整game，買邊款support最好/出面公司最容易可以develop到隻game?

係成間屋嘅問題啦基本上...廳=房嗰種
我就算盡執空位我諗最多都係由前後左右一步變成前後兩步,左右一步半

你咁講法真係好難買VR

老婆玩緊beat saber🤟🏻

官方網站

香港呀高手

我地做朋友ok?

Quest, book壁球室玩

細空間嘅就買quest 啦，一嚟唔洗set sensor, 二嚟無線真係方便過有線好多，用過唔會想返轉頭。

唉屌我都知,但真係好想玩
未執前我有1米X1米嘅範圍玩
執完我諗有1.5米X1.5米
好想玩HALF LIFE屌那媽

不如我地做個朋友

果個我伴郎，識咗廿幾年的死黨嚟

又或者如果你係女的話可以留tg傾

用緊3700x配2070s想玩half life

而家買quest好定等9月出Reverb G2好？
我見兩隻價錢定位都差唔多咁

上面答咗

你係女的話留tg傾

應該夠玩quest
set守護神邊界
重視畫質就等quest 2

我想玩HALF LIFE啊

不如現貨quest 爽啦，仲等

係好正呀屌你

我夾埋扮小妹

我想要埋畫質QUEST係咪話麻麻地

想清d就Reverb G2
quest 用pentile oled 粒粒mon

我覺得可以喎

無線＞畫質
我上年有機會買到平既2手valve index
最後都係買左quest
因為我曾經玩到個fd部vive條線gg

無線 世界第一 唔洗就住 即刻轉身

咁..買quest啦就，唔想食炒，唯有Amazon pre order等下

睇到你地日日話quest正好想即買
但係又怕佢個mon啲粒粒真係好大

幾時先有無線連接PC而又畫質正嘅
價錢唔係問題

Pentile排列唔足pixel
實際清晰度差過解像度低D的rift s
如果quest 2用RGB OLED我即衝

今日有得買喎

2021 Quest2

唔影響沉浸感 隻驚緊要過所有野

係HP US訂左g2等9月

我覺得好影響

你太咀刁喇

我覺得無問題

2021我化左灰

買黎試下先囉
反正amazon可以退貨

咁你買htc會好啲，
每個零件都可以配返，
又有支援，不過就性價比低，
要高質就valve index，不過你俾客粗用，
怕你唔夠蝕

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊點解我屋企咁撚細

WHERE

細地方quest都玩到

無壞都有得退？

就係PRE ORDER月尾

正價就要等一陣啦

心急就defever carousell 啦

Skybox有冇得save 個default setting?
次次都要我每轉一次片重新set過個眼距之類

香港嘅話oculus應該唔會理你
develop嘅話行到應該隻隻都行到open vr同steam vr

香港商用嘅vr見極都係得htc 其他廠根本唔理香港
htc直接用steam vr應該係最正路
不過目前其實htc係最唔抵買

beatsaber你背住牆 前方伸手180度都撞唔到野嘅其實都夠位
係有時玩玩下太興奮向前行左少少唔覺
就會唔小心打到牆/枱

half life嘅話空間太細嘅話會成日撞到野
一係就坐住咁玩 不過就冇咁爽

唔理啦pre order左，用黎睇AV都抵

正價抵買的

坐住點戰鬥？

tp閃黎閃去掛
隻game本身advertise 可以seated play嘅

speed run嘅話瘋狂tp其實可以skip晒堆怪

tp體驗真係好差 勝在唔暈

頂得順的話都唔tp 啦

有無巴打知Amazon decline咗張信用卡之後，
更新完另一張要等幾耐先再嘗試扣數？

final hour出左
left 4 dead 3原本係2013年develop 嘅open world game黎
因為source 2唔掂 最後不了了之

早幾年都有leaks講過類似嘅野
家下confirm埋

電話係咁上下架喇

電話得3dof 基本上除左睇片之外係乜都做唔到

如果買 oculus quest, 要買埋條 quest cable 嗎？

唔買都可以

用佢跟機個條又得，淘寶買過條又得，用 virtual desktop 又得

當然買埋都係一個選擇

量地吊緊命
買quest都好奢侈

要買，跟機果條只係usb 2.0, 連唔到pc, 除非你本身都諗住virtual desktop 連pc, 咁就唔洗買

唔洗買，上幾個update，usb2.0都可以用link

尋晚總算第一次認真喺無頭暈，無嘔的情況下打咗半個鐘有多half life alyx，成隻遊戲根本係痴撚線哋細緻同好玩，雖然我玩攞到重力手套亦未打過敵人，但我只係慢慢j 頭段已經j到停唔到手：

1. 平價quest 已經做到手指tracking (雖然唔似index 咁獨立每隻手指都追蹤到）但姆指，食指同尾三隻手指咁分三組嚟track 已經好正）

2. 頭段喺露台落落去隔離屋有隻貓瞓咗喺度，你是但執起d 嘢掉鳩佢，佢會嚇到成隻跑走

3. 水桶入面有兩個爛蘋果，非常精細

4. 攞住d marker 喺玻璃上面可以隨意寫字，還原度極高

5. 見到有d 餐碟，係真係可以好似真實中咁spin 住咁掉出去，估唔到佢物理系統咁勁

6. （唔好笑我) 玩到有度見到張梳化，我真係有一秒想試下坐落去

呢幾年幾乎咩新game大作都買嚟玩，但無一隻好似half life alyx 咁震撼

我覺得如果你原意花一皮買張gpu 玩ray tracing, 就更加無可能慳呢三千幾蚊唔去玩half life alyx

咁量地都要娛樂食飯的

連到但再低清D

睇咗各位巴打意見，即係用htc vive再搵公司develop stream vr game算最好？

steam，唔係stream，好大分別，不過唔急既話可以睇定啲先
可能HP會搞？無人知

訂咗部HP Reverb G2，本身有部Oculus Quest，有2080 Ti唔玩好似好嘥料，等緊隻 Star Wars Squadron

我唔願意花一皮買gpu

其實我都未開始搞，預計會係一年後嘅project，都明科技嘅嘢係可以變化得好快，但要開始物色定contractor